# epub-txt

本項目內內容為自動生成

每日固定檢查一次是否有更新

如果有則會推送製作好的 epub 與 txt 到此倉庫內

txt 檔案位於 out 資料夾下

## 於碼雲如何下載 txt 格式檔案

找到你要的 txt 之後 點擊 畫面中間的 下載

如果沒有這個連結 請手動對右邊 `原始數據` 這個按鈕按右鍵然後另存新檔

絕對不要去按 左上角 橘色按鈕

![gitee](gitee0001.png)

## 於 GitLab 如何下載 txt 格式檔案

請點畫面中紫色箭頭的按鈕

![gitlab](gitlab0001.png)
